Tấm nhựa mica là một loại nhựa dẻo, được dùng để thay thế thủy tinh có tên gọi phổ biến là Acrylic hay là Mica . Thật ra Mica là thương hiệu của 1 hãng sản xuất tấm PMMA Đài Loan, và tấm Acrylic. Tại các nước Châu Âu, Mica thường được gọi là Plexiglas. Plexiglas là thương hiệu của nhà sản xuất tấm PMMA tên là Evonik (Đức), đây cũng là thương hiệu đầu tiên của PMMA trên thế giới được đưa ra thị trường vào năm 1933.

Giới thiệu chúng tấm nhựa mica
Tấm mica đài loan được biết đến như một loại chất liệu acrylic, tấm mica trong suốt thường được so sánh với thủy tinh (kính ). Nó có tỉ trọng chỉ bằng ½ so với thủy tinh, và cho khoảng 98% ánh sáng xuyên qua nó ( đối với mica có độ dày 3mm). Nó bị đốt cháy ở 460 ° C (860 ° F).

Tấm nhựa mica mềm hơn và dễ bị trầy xước hơn so với kính, nên các nhà sản xuất phải phủ thêm một lớp chống xước vào tấm PMMA . Tuy nó dễ bị trầy xước nhưng nó thường không vỡ ra như thuỷ tinh. Thay vào đó, nó bị nứt thành nhiều miếng lớn khi bị va đập lực mạnh. Mặc dù được coi là bền hơn so với thủy tinh, nó không thể chịu được áp lực mạnh lên bề mặt của nó - vì vậy nó sẽ bị một chút va chạm ( trầy xướt ).

Tuy nhiên, không phải mọi loại tấm nhựa arylic mica đều giống nhau, chất lượng của nó còn tùy vào công nghệ sản xuất. Hiện nay trên thị trường Việt Nam đang có 4 loại mica là mica Đài Loan, mica Trung Quốc, mica Malaysia và mica Nhật Bản. Trong đó mica Nhật Bản có giá thành đắt nhất và mica Đài Loan là loại được dùng phổ biến nhất so với các loại mica còn lại

Tấm Nhựa Mica Là Gì

Tính năng của tấm nhựa mica
- Mica tính chất bóng đều óng ánh, bề mặt phẳng mịn, sáng bóng.
- Có tính xuyên sáng tốt.
- Màu sắc đa dạng.
- Mica có đặc tính dẻo nên dễ dàng gia công lắp ghép, uốn, ép theo ý muốn.
- Chịu được nhiệt độ cao, chống ăn mòn.
- Không dẫn điện, nhiệt.
- Không thấm nước
- Dễ dàng trong việc tạo hình sản phẩm.

Ứng dụng tấm nhựa mica
Với những đặc tính nổi ưu việt : sáng bóng, dẻo, màu sắc đa dạng, độ dày mỏng khác nhau, Mica trở thành một loại vật liệu khá được ưa chuộng và sử dụng phổ biến trong ngành quảng cáo.

Mica có thể được dùng làm:

Mica kết hợp với alu làm bảng quảng cáo, hộp đèn led, chữ nổi mica
Trang trí tường, vách ngăn, quầy kệ mica để bàn, gian hàng, hộp, vật dụng...
Dùng làm menu để bàn, các loại hộp mica, thùng mica
Dùng trong trang trí nội thất. làm cửa, phòng tắm thay kiếng...
Ngoài ra, mica còn là vật liệu được ứng dụng khá phổ biến trong đời sống.
Thông số kỹ thuật:

Tấm có kích thước chuẩn là 1220 x 2440mm
Độ dày : 1.5mm ~ 30mm
Màu sắc: đa dạng
Xuất xứ: Đài Loan, Trung Quốc, Nhật, Malaysia ...(Tùy xuất xứ và công nghệ sản xuất mà độ dày, bền màu và độ dẻo của tấm khác nhau).
Địa chỉ bán tấm nhựa mica giá rẻ tại TPHCM
Với nhiều năm kinh nghiệm cho lĩnh vực cung cấp tấm nhựa mica và các loại vật liệu quảng cáo trong cả nước chúng tôi tự tin có thể mang đến cho các bạn những sản phẩm tốt nhất, chất lượng cao nhất.

Chính sách bán hàng của Mica Thành Bửu

Cam kết giá bán mica với cạnh tranh nhất.
Quá trình mua bán nhanh gọn lẹ, không rườm rà, mất thời gian.
Cam kết sản phẩm có nguồn gốc rõ ràng, tuyệt đối không cung cấp hàng kém chất lượng, hàng giả.
Hỗ trợ vận chuyển trong các nước.
Giao hàng và đảm bảo không bị trầy sướt, hư hại.
Tư vấn miễn phí cho các bạn.
Có xuất hoá đơn đỏ nếu có yêu cầu.
Nếu bạn đang có nhu cầu về sản phẩm mica tấm đài loan, các loại , tấm nhựa mica màu đừng ngần ngại hãy nhấc máy lên và liên hệ với chúng tôi qua số HotLine: 0903 317 091 

logo

Công Ty TNHH Thành Bửu

Địa chỉ: Kios 12B Số 270 Lý Thường Kiệt, P14, Q10, TPHCM

Hotline 0903 317 091 - Tel: 028 3863 9849

Email: micathanhbuu@gmail.com

Website: http://micathanhbuu.com/